best 5 19有無機會入八大。。。

最想入係poly fashion and textile 收21分 我有粒星加權左20分 仲差1分。。。
另外a2 教大歷史 有無機？（粒星係歷史）
到底有無機入八大 好灰

Edu應該有機

仲煩緊A3放咩 同埋博唔博Poly好如果博嘅話又驚嘥咗個位 因為好少機會收我 ...

EdU 音樂啦
如果你有8級琴既話

淨係識結他

又唔一定係琴既

除左睇分 會睇咩？interview?

唔清楚
自己google吓

Poly asso就得